本港二手樓價指數按星期跌0.9%

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數(CCL)最新報176.52點，按星期跌0.9%。大型屋苑領先指數跌0.81%，中小型單位跌0.85%，大型單位則跌1.14%。

分區樓價方面，新界東升1.92%，新界西跌0.22%。港島跌1.78%，九龍跌1.76%。

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，本月二手交投明顯急增，尚未反映於最新指數內，料下星期CCL開始反映1月初的市況。他又指，現時樓價結束反覆爭持局面，成功擺脫第4波疫情的影響，相信樓價走勢反覆向上，升幅或會擴大，升勢將更明顯。

mola mola

嘩屌你跌咁撚多我好撚驚呀

170-180 呢個勢冇咩改變

走呀

今個星期0.9下星期又話升返1點幾，次次都係咁

2021年上半年都係噤
移民果班人會累街坊

下半年如無更利淡的消息，
調整先有機會完

會升返！